rtx 2080 ti定價？

有冇師兄已經知道 or有 2080ti既定格表啊？

行貨定水貨呀？

行貨

行貨就係美國原價再markup 30-35%到 (2080就係咁)
咁就大概係1200x7.9x1.3-1.35=萬2到萬3左右啦 應該唔差得遠

水貨呢

10算是常識吧

markup要成30 - 35咁多 ？

那有錢

好似係

屌。。我都已經mark up左35%都唔夠。。要成萬4萬5。。

Markup乜鬼丫 依家新蛋森林2080都賣緊8千up

炒價黎
聽日就賣街 可以睇下會唔會買到

樓本買唔撚到

有無人知rtx顯示卡laptop 版幾時會出

一出果日做緊799 之後就食炒價

依家仲係799喎。。。

張咭個效能根本對唔住個價錢,等代理炒燶啦

唔係買頂級非公唔洗8千 森林妓家做緊6500 逃寶三線牌palit做緊4999人仔

技嘉真心驚驚地 上個10系卡出問題出現
三線就算啦

平平地唔怕要攪技嘉傅下都ok 既

邊洗過萬，八千夠做

利申 非香港買

講緊2080 ti wor

比我揀一定係牙石
貴但真係唔差